無野係死解決唔到

傾下啦兄弟 我都有難涯既時候

死左唔會再有機會享受任何野

死係解決唔到唔死

屋企人

我覺得人生仲有好多野未完成 反而唔捨得死
何況你仲有家人朋友喎 巴打有咩解決唔到呀？

唔好傻G
死除左解決自己之外就無野解決到

好多野死左都未解決到

真係唔掂啊自己

我明呀
我真係明

連登有愛
樓主講下咩事啦